(背多芬) 條女咁著好正

不過冇勇氣睇正面
留返幻想算

對鞋

冇留意過對鞋
全程睇蘿

Dur蘿,不了

唔正

著到咁柒都正
成日見啲大陸呀姐咁著

好柒

正想講

背脊有印，頭髮散亂，pat dur，腳短，鞋柒，衫娘
一啲都唔背多芬

係條腰幼啫

屎忽呀
好想食佢屎忽

睇埋樣先知正唔正

左邊個阿婆more

唔掂

咪係

而啲都正？

我會上前提下佢個袋未關好 順便望兩眼

正好多呢個

來源：tg group

前加樂呢

個屎忽好核突

瘦真係望個背就想睇前面
後面已經水桶就...

堅哥咩group

我唔係admin 但有條港女推車片
好正

咁都背多芬 好柒

唔知wow左未 放底tg我save

點撚到有分 一定好撚豬

堅哥

Wow左未

要既識而位巴打問佢拎

乜野group黎
一睇見到扑野片嚇親

upload啦

唔識 你問果位巴打
我send左比佢
如果未wow過一排都有得睇

Source?

係咪一路diu , 一路打PAT PAT, 條女話頂唔順果條
avgle好似睇過

此po 不可不bookmark